專家:摩帥曼聯啥都不行就是能贏 這套在歐冠盃很凶

新浪網 2018-02-19 11:11:55

曼聯即將開始他們在歐冠盃淘汰賽的征程，《每日郵報》的伊恩-雷迪曼很看好摩連奴在歐冠盃的前景。
「下半場十分鐘左右的時間，BT體育的評論員都在批評山齊士，他沒能在左路給曼聯提供足夠的防守壓力，幾分鐘之後，他給盧卡古送出了一記決定性的助攻，把比數改寫成了2-0。在我看來，這一幕就是今季摩帥曼聯的縮影：他們可以看起來一塌糊塗，毫無亮點，但從另一個角度來看，他們踢得十分合理，效率高的可怕。」
「摩連奴的球隊現在排在英超第二、足總盃八強，歐冠盃十六強，至少你不能說摩連奴的執教成績是失敗的。」
」某種程度上來說，這支曼聯是我見過最奇怪的曼聯之一。他們在場上缺乏統治力，缺乏那種能夠讓人眼前一亮的球員，沒有個性，也沒有那種高傲的心氣。但是他們就是不缺最後的結果。」
「毫無疑問的，今季，曼聯沒有機會在英超奪冠了，但是他們這種讓人摸不著頭腦的、乏味的、堅毅的風格，能夠幫他們在歐冠盃走很遠。」

留名聽日恥笑班獌狗

樓主個名

射都不行

符碌足球都有人吹奏

易食指數